hi 淡友（1305）

廢淡

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

走呀

閪冧呀，牛軍完啦

下星期係超級星期一

食左未呀清唔太大貪~

仲係綠燈wor

原來港股六連升，似曾相識既感覺

熊軍夜期應該會嚇到標屎

買牛日日賺

星期一ALL IN 牛

幾時開班授徒呀cfu

大師
呢排點

我幫你數錢

鹽蛇今晚MIKI有咩睇法

熊熊

死傻淡
我地牛軍大獲全勝

都畫晒圖話升架啦
仲有傻淡買跌

唔大貪d做淡淡時咪無錢坐lor

又買左 call ?

傻淡有時真係點極都唔聽，
由佢地俾市場鐵拳懲罰啦

奈奈咩倉 求指標

無買呀

應該係27033 諗住搏27080食幾十點

吉倉呀

博都博272啦 幾十點食黎做咩
個勢係到就要貪啲
跌就話要偷偷地博幾十點回調姐

吉倉 邊度有得輸

牛軍既手足上左牛車未準備開車啦
終點係

又妹市，等你入市先會出方向

阿婆都知係升啦

道指升到上天喎

又試三萬點

噉你又吉倉

三萬點只會愈插愈多水，愈黎愈易入

因為我鍾意買put
但我覺得佢要升
所以留番啲錢錢 唔俾人地賺

愈轉愈差

之前見你十張十張咁羊架喔

睇係跟道定納嫁姐

睇奈奈

邊個升就跟邊個囉
2個都升 就升double

其實係跟你

試下咩指標唔好睇求其博一邊咪知自己有無運

大牛市，睇麥春指標

唉 只不過一時運氣唔好
信念錢錢唔夠姐
我算命黎 話我30歲先入大運 到時就會好架啦
30歲前無咩財運
買細注啲

每次回調都係加call嘅機會

結婚轉運

買左call?

咁你買債券好過

去邊到買
咁少本買唔買到架

熊左

由262 call 到而家啦，道指

係窩，咁買債/股票基金擺係度好過你買指數

30100沽 無晒d錢錢

又一個fat fat 有錢人

差幾耐到30

都贏緊錢

諗住做港紙定期
之前人仔定萬蝕左錢 唔會再做人仔

買得0.5澳咋

哦原來你平時輸大貪
要改呀

搵個有錢嘅 離婚分佢身家
重覆幾次fatfat

低息到喊出來

買期油

綠燈

我49 put落來

識玩，槓桿化

都有段距離
不過覺得好似幾準
我上年一創業
開張無耐 個伙記就唔做 應該兩星期
之後請唔到人
過一機就武肺啦
真係好撚黑

做邊行

賺到笑

飲食

唔係好多姐

原來係老闆

有無整三文治架

幾個億都唔多？

有錢做生意....
之前夾果幾百點叫春?
難聽過粗口呀
原來你一直扮窮扮傻當手足傻B 咁撚

想太多邊有

夾細細份咋
血本無歸啦

我覺得飲食 你唔熟會比員工撚狗
賣珍珠奶茶啦

煮麵麵架

我都話佢有錢

無晒喇

仲有做？

有冇波霸

都無賺到錢
有都輸晒用晒啦
無呃你地
而家真係無錢

有錢我就唔洗賣股票入期貨啦
直接入錢咪得

奈B 當大家傻B 咁撚
你地笑佢燈
佢笑返你ON9 呀神沙WFC

你計漏左幾個0

多得滯 唔識計

我夾錢咋 咩都唔識

同執左無分別

平凡巴係咪問過pattern？
我覺得似了

同微辣合作囉

似咩？

人地識我老鼠

即係點 似咩
似奈B?

你個wk 定我個hr呀？

要捱一排嘅，慢慢有熟客仔收支平衡就ok

發夢就有

你搵六毫子飲下酒咪得

諗緊轉形或者搵人頂手
無架啦
當輸晒算

@熊軍手足

似奶清隻腳

Daily/weekly

好彩係夾份

冧閪未我知錯喇，俾我平手走啦

法則夾足成個星期

窮人散戶一個

夾左幾錢到呀

我都當住係目標咁
我覺得5個交易日之內，恆指必定仆街

又見到法則叫春

唔係走曬啦咩

想知咩pattern

ig 六成short緊港女

到咗再講啦 一陣比人鞭你個臭嘴仔

法則做咩跟客家佬衝左入場
客家佬好撚疊水 條友玩大期架

你今次又put乜

一陣又紅色大字搵法則

今日入左

Bull beat 9 bear pattern

HSI 26860-1

每日關心法則被夾group

我小薯邊有人理呀

有機會嘅
點解inside bar都要擋

平凡巴個名我細細個就聽過

佢見客家佬put 佢又put

放心今晚會突發千跌炸到美股全部見紅崩盤

唔夾返二三百唔好話自己做淡

而家熊咗
但夜期已經一巴車埋嚟

今日放過271已經注定咗熊軍勝利
下星期感受痛苦同絕望啦

記者（無紅字版）

吹到
一齊靜觀其變啦

夜期攞黎俾好友打飛機既姐
去到星期一咪又係跌

屌你 有張call 起到亂gel

牛jer

收到風
今晚千跌

個市都唔似識跌噉，但唔明經濟有咩好
繼續傻淡

打錯 千升先岩

收到風，今日妹市

啱呀，真係千跌呀
腳仔put 今晚fat fat
到你食黃店叫小食特飲啦

又係你個傻淡
嗱 一句講晒 做得淡就唔好諗止蝕

唔係好多
不過個陣有鬆動
但而家真係好窮呀

咪GEL 我無PUT 呀
大芋唔好睇錯我真係無PUT
我好友黎

下 你幾時put左

夾死啦

得啦得啦
難聽過粗口

26860-1 係法則

細黎 無錢玩大

講事實姐
我好少呃人
真係無錢呀

日日都見到法則叫緊

點解會升嘅

夜期跌緊
確認牛市已經來臨

沈大屍：下星期應該會打埋27300既熊

我都日日叫做咩止SHIT / 早走
我, 法則, 奈B 係同病相憐
淡友POST 3寶

下星期我打佢老母呀

打到280呀

夜期都好睇
夜期多數9點前就會有ND/NL
之後就磨觀察左好耐

叫春黎講
我應該係骨灰元老級

OK
奈B 第1
法則 第2
我 第3
叫春啦喂

咩叫ND/NL

272
276
280

咁幾時落呀

通常夜期跌都係做底俾朝早升
夜期行相反，確認牛市
270試穿3次，大位回調200，268會再升

呢啲位一定係奈B第1架啦

咁230呢

玩撚完下星期263見

沈大屍好野黎

ok 下星期一千跌

拋波炒股票

可能有錢途

又話有個同學?

波圖都無張

係咪個個風水佬都講差唔多既野
我都係話30歲先行大運 30前十賭九輸

咁你30未

出面聽親都係30 歲因為係大位，識得好多有錢佬都有去睇埋手掌個d

係咪個個算命佬都咁講，都係講我要30歲先轉運，30前黑到仆街，但我個次係去台灣路邊叫人算

牛軍手足可以唔駛特別留意星期六日
星期一0930 又係我地發威

仲有段距離 但呢半年賭動物都豬左30K

無睇過睇相佬但年齡is old seafood
到大運未

我係旺角搵芬姐算又係咁講
去台灣搵街邊風水佬又係

買左咩過夜

咁就仆街啦 賭性咁重點忍埋呢幾年

搵old seafood 幫你買咪得囉

星期一會見27230
下星期會見28230

冇買
原本264牛 下星期275 放 50%

同校 但唔熟

唔係
我條仔要40

買細啲
30歲先大注

靠你發達

學佢地$0.5 一點

唔到既話呢

你玩開幾大

佢露出胸部道歉

接受！

求首領安慰
豬死啦

首領都好痛

臭臭鹽

hit 中 26886

電視無乜人睇

止左shit

止賺想入番

今個月會到

一時時幾百張大期都有，油就玩得大好多而家全部CFD 除左正股

又吃100點

都叫唔好買呢d，陰d陰d輸死人

回番哂血

set 26920 入番先

入put

我現時自己肯做飯

對

一齊

坐貨師 唔洗成日睇住個市嘛
但估唔到爆到上268 豬咗成千點
我都已經係9月最高位先put佢㗎啦

首領豬幾多？

排，我都識

排26850+1先

唔睇住個市嘅，TMX求其一隻插得深入佢擺係度好過

嗚呀未上車唔好跌

269 交易左

貢快既

ig? 支牛唔見有大手

一直都係ig，無玩支牛期

痴漢腳仔

手要快

試跟30 點先

50 路？

我wfh冇得見公司啲女

不了 窮呀我

你日日羊屌你

法則巴尋人大紅字止蝕

明明係淡友po！點解咁多牛軍

Hi 好友

你估我想坐嘅咩

點解可以咁撚牛，俾唔俾人買正股

成個月大把時間比你買，點解一定要人地比平野你執

淡友post好難唔記得法則巴同奈奈

人係咁嫁啦有就唔想回，無就想股災

人地都係唔出消息前博上嚟先賺得多，你等下個壞消息入貨算把喇

日清低位呀

所以我都無買，回先算

又黎呢d股點搞呀奈奈，我好窮啦

呢排好似係汽車股

醉b 上返車未

升晒啦
個阿叔都有叫買
但佢幾年前買 賺左成個dou
我以家先入好易高追

未差兩點

要對大法有信心

大法揚左
大戶轉玩法啦

你又知原來你就係大戶！

呢2日都唔係直升上去

驚高追買唔到貨

我買正股從來唔高追
多數撈底
點知落面仲有底

屌 奈b 到底有冇羊過

有得嬴都唔會走
要倒輸先斬

你可唔可以入張call俾我走左先

有呀 今年啲正股全部羊錢走
不過整體都係豬多羊少
輸嘅都係大數
贏就一千，幾百

追貨，仆街死

agger

第一站273
再黎個HH打爆淡淡

做淡真係接近次次都坐，係咪做淡嘅人心地唔好

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

忍耐是福

轉燈爆升啦

@cfu 有人叫你

唔係你心地唔好
係你比大户捉到老散心理

明明我助養兒童, 又捐錢俾浪浪
又探訪老人家, 又賣旗, 又幫盲人打字
之前買股票羸1萬我都捐1千,
雖然最後只羸到8千,但我都照捐
點解我做咁多好事都成日輸錢
呢個世界真係唔公平

你仲可以係股票市場生存到而家已經算好野嫁啦，有賭未為輸呀麻，有幾多個輸獲甘就唔敢再掂，咁就無左個發達機會

我係陰D陰D咁慢慢輸晒

大法執咗個加大

大法最盡都係2688x

一來一回都食價冇咗16點
唔係最低位開賺得8點

做淡既今晚點部署

熊就走
打靶無仇報
開期 坐到佢跌

掛緊26850，希望走到張26860put

10點咁多

跌到咁落就唔止跌咁少了

中肯

港女都未跌呀

早咗走

食左幾點 今日大法應該得你用

熊軍最後希望夜期都收皮

又上3幻

道指又慢慢插熊仔一刀

醉b 上左車？

miki cls, 又扯高港女

食得10點
比返30點我

熊過RAP

幫緊你幫緊你

有冇熊過醒目仔已經計緊數

輸緊幾多？

你改名做牛軍啦

大上針

依家唔做牛滾大個本
點樣2021 年迎接大熊市
韜光養晦

唔跟趺嘅

夜期不嬲好硬
係未開美市先會淋

希望聽日訓醒見到走到

無限牛車就黎到上水屠房啦
熊友準備食和牛啦

深度整固有機12月出現，10月入左貨可以唔洗理

先打熊再打牛殺流動性再上

利申9up

深度整固我由249聽到270
由月頭聽到月尾

加沽

今晚無人既 出晒街玩

做淡慘過做雞
納指係咪唔撚識跌

冇呀

等緊位

熊b死了手

12 點冇靚位就算

耐心今晚收2點呀美股

口水put都無人

牛軍已經坐定粒六
mon 市係傻淡先做

都千升格局
遠牛擺係到就贏

都係，難跌得深

比返50點我

你睇下納dee就知點解唔跌

傻淡mon緊市，咁快又坐緊百三點

走啦走啦

啱啱睇住佢跟dji升
dji趺又唔跟去咗跟納dee升

大法成日贏有冇研究過點解

好友又有得數錢

星期一又千升

納dee過頸線企穩收市就望130

125過到先再算
未必衝頂成功

q 牛又fatcls

其他人我就唔知。

而我睇既整固係上左275先

納指咁痴線既

走左啦
我仲有隻京東
搏佢健康ipo 推上360

tsla真係咩位入都有錢賺
cls

日日幾%

等睇一陣淡軍上演大奇蹟日

垃圾巴巴獨領風騷

納指係咁破頂

個劇本應該又重復

掂10天上(已生效)，之後跌穿10天唔穿20天爆上275之後千跌

12300 put佢落去

輕鬆到

入牛真係無撚錯架

put vix好過

熊軍幾時戰勝歸來

下世

識玩緊係低位儲uvxy

一開apps 升到上太空

因為會跟美股升升升
琴日一無美股CARRY就跌啦

兩點冇美市，港女可唔可以冧閪

點解2點無既

ADR都升緊, 應該係真升架啦
星期一, 一開就可能272 UP

道指準備轉燈了

之後就差唔多回調

dji 勁撚細波幾十點 開市妹到而家

係咪準備黎料?

呢樣真升到d 淡友轉隊就會跌

dji一上3幻就碌返落黎

越碌越少

大貪高位無上車 on99舊位上返

回返晒
熊gel 熊哈熊熊哈

我淡威武咗幾十點

put put put

好彩無跟我fd走去call
要特別多謝 謝b

你搞咩黎put 左？？？

轉燈了

唔係呀, 個fd話call, 問我一唔一齊咋嘛

你個fd 中呀

嗚嗚,錢錢飛走左

全夜都好綠喎 原來奈奈無call

星期六都要返工 我屌你老母呀？

夾到好撚痛

點解奈B唔call

謝b話會跌2千點

好彩燈奈冇call

謝b 睇大升先wor

下 咁早知跟我fd

認真
水位唔多
等put好過

利申9 up

納指破紀錄高位收市
牛gel

13000不是夢 牛gel

好幸福有得番工
想當年,我星期6都有半日工番

警世......自我提示......唔好玩指數.....

冇人輸我邊有得贏

無限牛車已到達上水

個個星期都望周末有黑天鵝既淡淡咁就過左一日啦過埋聽日無風無浪星期一又準時上刑場

說好的期結會跌呢

星期五結左啦傻豬

牛市既星期五係唔會跌
牛市既期結都係唔會跌
係D傻淡先成日幻想跌

快手call la 大牛屎訓係到都羊

星期一上午例夾（好似）

買跌緊係夾啦
買升就唔會
因為星期一例升

你買咗跌咩？
我以為你吉倉

最多上多幾百點掛
之後牛皮等過年

吉倉止血

吉呀

唔係架，一夾就上去

請問有冇壞消息

奈奈開post撐牛軍

一日佢唔落場都唔怕

星期一一開市就落

呢幾個月 有邊日星期一唔係高開

所以咪叫你落場call下佢

先落後上

似落唔到幾多

嘩奈b開post估個市大爆市係咪要走call

對上一個會跌嘅星期一已經係9月嘅事
之後個個星期一都高開高走
升最少嘅都近200點
多嘅成600幾點

無倉
但好想賺錢

淡淡又要打靶，真慘

上次佢大長put就升到今日
今次佢睇大牛市

間唔中睇錯姐
邊會成日錯

你有無倉係手先

週末ig 又升返

熊b連飛機都冇得打

熊軍已死

警世及自我提示....唔好玩指數....

100 宗熊軍有救？

越多就升

@奈b

我跟下你數浪
正式宣布 武肺行大牛市

數錯晒啦
前面只係橫行
2開始突破
正式進入牛1
同大市一樣行緊一浪

數字低同高一樣都係升市

有無出牛熊想買 all in 瞓身

熊過想死

In the end, it's not possible for us to say exactly when the liquidity will impact market prices throughout the year.

成篇都係觀望FED會救市姐
唔係幫傻淡
但要睇下內文講乜先打j啦

唔會出啦
買左牛個班會去集體叫雞感染

啲賭廳好似唔掂 係咁炒人

前排仲話環比賺錢架？
炒人係長期睇淡既行為黎wor

RIP 0027

我條仔話要去廳拎錢
有啲廳都執左幾間
驚驚地

賭場好硬唔驚

硬過你碌鳩

唔通停課就係黑天鵝

100宗小左預期 升
停課 多左消費 升
無大事發生 升
聽日275

美國衆議院星期三表決法案 限制中國公司於美國交易所上市

熊軍係咪要反擊喇

有冇得put武漢肺炎指數？

表決失敗暴升信唔信

股價有幾硬我就唔知
但上星期入去，有幾個場真係好靜
幾個高博彩既廳都唔開
大廳方面，一張枱限3個客（理論上）
睇落全世界經濟都麻麻

21點之前好鐘意買2張大過11定12定13點
好易羊 依家無哂了

想put tsla

依家係炒緊經濟復甦概念
如果q1市場比唔到相對數據
股市自然會反映番

去開邊個場玩

中團結精神20倍
極速王差一步，屌

點解週末期貨都係升

聽日最少高開百幾點
傻淡好慘

通常高開高走架

call到28000

你條仔放咗幾百萬啊?
BTW賭場會唔會擠提

佢屋企人有擺到錢
之前已經通擺廳啲錢好多都話攞唔到
攞都係攞到現金碼
賭場而家換現金嚴左
要有賭錢記錄

尋日去左抽樓
買左間樓比屋企人住
淡雞熊油有份比到首期
唔會忘記你地

put啦 我買左tesla,正股
唔put怕冇得升

個個都上晒岸

好想有碼頭泊下
我不想努力了

我中六環🥲🥲
收1000$
屌

咁撚少

靈活玩
不過中到都好西利

我都有諗過，唔賭去俾首期算，但一諗起要供廿幾三十年就

姆姆買緊第幾間

我連供樓都無資格

屋企第5間
但到時會賣左宜家果層去柏傲住。
所以只係4間

大有大住細有細住羅
慘得過我冇bno
老豆老母果時想食兩家茶飯
完全冇幫我申請

慘得過無錢無樓無bno

人生已完

奈b另一半有錢

無乜錢
愈識愈窮

我矛啊

只可以full pay

哪有錢

miki大爆升

又逼害淡友

爆升15點

ig爆爆升

應唔應該反手call跟左你入市

巴打 第一日咋

牛軍又GEL得

點解越多人睇跌個市會越升，好彩miki轉左燈都冇咁驚

我都解釋唔到 呢排變左消息市 好既就gogogo
壞既都照gogogo ，call就實無死 由249 252 果下call上黎 都咪話唔爽

啊啊啊又要開市喇好驚啊

好壞消息都gogogo唔止啵，無消息都gogogo
呢個叫龍市

攞個劇本出嚟睇過，可以有人入資

美國衆議院星期三表決法案 限制中國公司於美國交易所上市

吉吉先黎跌

娘子 出黎睇QQ勁假大暴升

但MIKI 跌到HIHI

幾好，港女跌一跌先，不過小心大戶都係好倉多

俾淡友希望咋，開市又妹返上去
大戶由美期開始做市，做到夜期收，真辛苦

美國搬石頭砸自己腳

又可以引熊 之後打上27500 大屠殺
爽

企硬咁既
你都係勁假碌返落山啦

法則又然~~~

9988弱到

等佢落250 左右買了

期勁假又大爆跌

美國又搞佢 中共又搞佢

唉 熊軍又羊
你叫我地牛軍點算啊

冇事la 彈返la

淆轟今日食樹皮

最終星期5 無入返場
U?

嗚呀淆軍又要上IFC喇

淡淡咁開心

熊軍終於贏?

食得10格早知唔掛定止賺

Hi 奈b
星期五tg你話星期一會高開

淡淡準備比人一炮轟上去

做雞有賺就算

一陣千升

我奈又燈贏

今日淆軍都係收嗲先

跌唔夠100 點都gel

好彩佢講過星期一升，如果唔係都走唔甩

原來大跌41點

熊轟大贏41點

係 我就做咗反向
即贏

熊軍 想笑死人咩

唔錯

Lm上靶場

升到班傻淡轉晒做好友

咁high 做麥柒

淡友係敏感龜頭

中芯呢獲重唔死

大牛市呢DLLM
仲諗住有耶穌睇

又無入含指

大暴跌41點熊軍快啲出嚟gel

咁數據係星期一多數升架嘛

佢地已經行快你一步，討論緊點解會大跌，原因係淡友轉曬做好友

今日咁早

起身食啲嘢 唔係胃痛

可以咁計嫁咩
升旗易都失靈左啦

三文治相呢?

講機會率嫁姐，反正都係賭

棍升轉燈

咁快搵定原因，一陣倒升就67

淡友去晒邊，再唔快啲gel 一陣gel都無得gel

升返晒

轉燈?

法則頭先唔走又叫春架啦
好彩走左

無得玩添 未出價

工傷上五蚊救市

奈奈唔忿氣低開 所以call爆佢

跌？ 邊到跌呀

好彩走甩左

淡淡呢

買熊果D 其實咁短時間走唔走到架?

叫我

用左條件交易個定點，一早掛定啲止賺止蝕

工商真係年尾到你目標價

係升

走唔切，跌返5格，是咪要止蝕

我仲慘星期5 950買走早左啦屌

你地係咁叫我走 搞到我之前走左啦

會唔會係衝上272

269企穩 應該會假跌一下 收陣貨就上272

俾盡271

call左未

275 放一半靚牛

傻撚左d 內含

熊轟

總之一日未見到中電煤氣港燈 + 油股升
呢個牛party 都未完

升

26785 爬左120點上來用左幾分鐘

D內銀

熊軍笑話黎追沽果D 67啦

miki 多頭，想跌都難

嘔到成地血

啞曬又

燈都轉埋cls

薑b睇好
大家準備出貨

939

淡友又做雞

會唔會上270又唔夠力再上

大戶仲有成手牌推高恒指

幾十點就gel
學我gel奶清反向

幾驚你嬲得濟又追沽

Btw 燈奈買call 通知聲

牛軍不嬲好沉重，點似淡友咁

我依排跟雷公搵食買正股回番唔少血

上個月定上上個月
我話買內銀 跟住邊個話呢個時間重買內銀既係咪傻撚左
好似謝巴黎？

你記錯
佢好少講粗口

你係咪有咩意見先

咁上個月侵侵仲贏緊無人諗過佢輸個個信侵侵

定好似你 果日記得1288 $2.41 3988 2.38 +- 0.05

你條友而家想尋仇?

唔喇，真係岩位先再入，上星期太衝動

12月牛軍係咪又想好似11月咁升2800點

嗚呀

我好少留意內含

我有咩
我好少講個股喎
大芋巴就叫奶清走奈銀

落場未,差你咋

今日內

怪人叫佢唔好買
以後唔出聲了

升唔起

點會呀

而家淡友驚驚la, 跌都唔敢出黎住

新經濟扯落
熊gel

有冇諗過係冇晒

點會，今朝咁high
圍爐研究大跌原因

五仔退出美國係好事定壞事

想多謝佢姐

我發覺無哂淡友，淨係依點可以沽了

做得好

都唔知gel乜

出左糧買兩千蚊熊仔玩下算 唔敢再買五位數了

仲買熊仔發現熊軍

睇淡不做淡
做淡十賭九豬

仲做淡? 嫌錢多咩

熊軍好似幾猛
諗住跌幾多點 分享下？

加倉?

因為奈B睇升

249

10點棍升定跌

兩千蚊睇淡ok既

奈b睇升到上太空

靜靜地

5天線反彈

牛皮熊 成班想贏 又扮牛

每gel一次就升百幾二百

跌住升

奈B唔可以單純用睇咩嚟解讀
條友成日睇升買跌㗎

直接問奈b倉就知佢又買大市反向

熊軍終於識驚啦咩

大芋唔做淡
淡淡又要比人夾多個月

QQ插水未

都坐咗3500點，無錢啦

大媽d水大芋唔想插

跌100點俾我飲個茶咪算囉

細?

升唔起啦

大芋未出手姐

有無好心人幫我睇下883
好似俾人黑名單
但侵侵做多一個月都唔做啦
應該走定繼續持有

上次坐1900點斬左好痛但唔斬坐2000幾點

繼續持有

幾錢入？

連登評級：買入

幾張細，其實又唔係好多，坐十零萬有冇機會返家鄉

錢大媽

有架 一年半載左右啦

可能月尾就到

羊完奈銀轉玩油？

熊一手700點睇

會唔會咁易到呀

最少三日啦

連續千跌3日

唔好多手put呀

走左

$8.8

ok 升得

上次247put,266斬，條數都未追返，唔敢亂put

可以識下 搏佢穿580
但你要睇下幾時止賺

好似會跌咁

咩會跌 冇d咁既事

千跌呀

穿左岩先啲支持位

港指20ma 斜到咁邊有力跌，真係跌既起碼穿左20ma 先再諗啦 乖離率又唔算高

穿了
頭先有冇入到

股災要來了

仲有600點先到20ma喎

落咗去都冇位比你做淡啦

跌多50點俾我賺個茶錢算啦

今日轉得做淡友喇掛？

死晒啦 一做就升 信唔信

岩阿，升撚硬

我做就唔會 轉左話你知

掛緊267call希望得，唔敢put落去

今日派錢推介
真係唔知點輸
大家量力而為

我立場堅定
做燃料做咗半個月

明明升4百幾點就可以殺千幾張熊
點解會跌
個個都話會再抽升上272，274先跌架喔

抽上去唔使錢咩
知圖表派272-274 就沽咁易俾你上車呀

所以正確應該抽到276-280

升咁多唔撚使錢呀

咪話咗咁易睇到嘅嘢係唔會中

但見你成日撚化熊軍喎

私底下冇

引多傻熊先

大戶已經大發慈悲，俾足時間
好友好快啲收手
到時一嘢千跌就家破人亡

你啲思想就唔要得啦
大戶有嘅係錢
250時心諗升上去唔洗錢呀
260時心諗升上去唔洗錢呀
270時心諗升上去唔洗錢呀
300時心諗升上去唔洗錢呀

豬到傻咗？

奶奈好重怨氣，尋日仲開左post 教人睇屎

以前謝巴，話一就一，話二就二，而家兩頭撚，變了

警世加自我提醒.........不要玩指數....阿門...

反向指標

268 牛 刺激
一係做燃料
一係升飛天

制定人做傻淡有乜問題

奈b 唔想做燈

268 牛死撚左

死咗

點解會跌

Rip

咩事啊 點解會跌架 我地牛軍點算

當熊軍唔做淡先至跌太仆街啦

法巴 我對你唔住

佢落左船

又可以低位加牛
爽

分享下姐

On9跌得嗰100點就好似千跌咁

只係千跌既開始
仲有900點

我就一定支持牛軍
Gel定先

竹清依家點

熊軍已經無咩心機，唔好再撚啦，比d 激勵既說話，熊軍睇你頭啦

升返晒 牛gel

QQ 插多D
做特價

揀定隻q牛

得返我同首領
激勵嚟做乜

其實諗極都唔明點解跌
特價牛?

千跌之始勢

法則

淡友聽日會先贏一日

自己mark左24708觸發-1

落咗車啦 唔係咩

牛軍晏晝反cup 唔到?

小心
圖表派話你知
今次可能大插

記撚住分注入

塵巴plan, trigger

跌幾多都唔好撚信 大戶好仆街

做乜咁睇唔開
外邊個個睇272-274喎

豬到冇錢錢鳥 抖返排先入市

要用紅字呀

大芋好似269 PUT賺到仆街喎

無撚有錯 唔好亂咁中計

細細聲算啦

100點啫， 咁都賺到仆街?

set 撚左2 幻 7 hit 唔到

熊軍又燃

佢買幾百張喎

你-1
人哋-100
你話呢？

渣ga細膽

幾萬張
當50000
50000*100*50
都2.5億

遞咗信就係爽，無撚敵，按自己schedule做事

10 點 棍冇料到

仲有我，星期五熊過坐到而家

原來星期5晚係上車位黎

最多講下壞話 未去到咁狼死

聽日升旗易喎，贏啲咩

Feel到架船過重

跌唔落
熊軍渣架

好警世

寧願返工對住四十路都唔想同屋企嗰個扑野

嗚 我都想番工
點解咁耐仲未有通知見工

睇到噉淡 24708 跌成兩千都要追沽

應該打錯姐 26708

當你3萬張， 一張要唔要10萬按金？
攞30億出嚟炒大期炒100點？

哪來幾萬百幾姐

你一日大法都羊100點
而家先跌嗰80點，又出嚟撚熊

人地ig

升100點都輸返2億， 認真諗諗係咪真先啦

我點知大戶諗咩
可能未止賺呢

可以按自己本心做，唔啱就𨳒，唔駛就住就住

一份囉

岩岩有冇人入左牛仔

最近太忙
冇咩時間玩大法

跌1000點贏25億
跌夠2000贏50億

我一直都喺船上啲角落位，你睇我唔到姐
你明明見我入熊話想我安心過weekend

一份

痴線邊會有幾萬張

本人已無腦 零分析
有大佬就諗住跟

你改咗名認你唔到

唔係我講， 我就係笑鳩緊樓上條友吹得就吹

百幾張啊 當150張 279啦
100點*150張*50
應該1球左右

暫時得一份感覺上比較適合我
我要求唔係好高 有一萬零蚊就夠

奈B 都唔識

上面條面實牙實齒話幾萬張

佢笑9我啊

以前搵工好易
一搵就好快見工番工
可能而家市道唔好

我路過，真係唔識

好打極有限

開市平左一部分，淨低100張都係得60 個姐

人地用$1000黎痴牆紙架

靠佢可以發達

換算番=我地嘅60蚊

萬零都好 做對沖。。

做淡係辛苦錢

實有工請人架
但唔岩自己心水嘛

我做咁耐野 都未試過有份工過2萬

又可以輸少啲錢錢

又話譚仔2皮? 無人狗衝?

文職今年唔易搵
我之前嗰份都係萬3到

唔係架
當你有返錢錢 又會想入返賭場

俾阿姨衝晒

熊軍gel 完la

鹽b原來咁慘

生加, 啊啊, 唔巧呀, 啊啊唔巧呀!
遲反巧污糟呀,
唔巧呢度屌喎啦
已家關咗文, 鋪頭某人喇
可以出去箕銀雞個度屌我啦

啊啊啊...

生加
喎塊high係咪好似你賣D畜牲咁白咁滑呀
奶我啦奶我啦
要唔要加D蒜賴呀?

生加, 聽講你加咗賴枝角個阿霞淫工喎
做咩你唔加我淫工
你肯定又有屌過淫地啦
佢係佳嚟架!!

希望輸少啲啦

我係汝膠似柒，乳毛輪廁，芝麻仁無蘑菇

真
人生最有錢都係嗰段日子

燃料唔夠

膠膠

想做番文職
唔想做啲走走趯趯 拋頭露面 要sell野嘅工

ching有無玩lol

今世係咪要比呀婆強姦

職業女子, 女友咪幾好
唔好搞咁多野啦

係傻淡

女兒

有，但近排電腦壞咗，無得玩，應該會棄坑

我想番工儲番啲錢錢
無錢好慘

係，我打錯，唔該腳仔，返工太忙，但又想幫下手 share 下
fri 26910-1左
mon 26839反左手
mark左788止賺，點知真係到
正常星期一唔應該咁早就咁弱，應該大戶要收割了
參考下

改版後得閒只輕鬆玩ARAM

前幾日打rank見到一樣id
睇打字都係hk

澳門搵錢唔係好易架咩
我見澳門人 去珠海創業

應該係

逼人買一件指定裝
無得玩鳩裝

可能我無料 所以好難

玩認沽認購損手爛腳 都係返黎期貨大家庭

港女磨
買輪剩係蝕時間值都蝕死

歡迎

早排miki同金齊升
而家金回落返，代表咩

前排日日升call輪無野呀

我都剩係玩aram

見跌市成朝冇開app諗住冇眼睇，原來屌米又趁閪冧靜靜雞爬上去

Warning + Self Warning .... Dont play Index ...

小朋友好煩

你輸好多呀
係咁警世嘅

你睇埋dxy先
我睇淡dxy穿90
金會升返

贏過幾次 心雄 比巴巴一鋪打殘

腳巴好似由7500/7200進化到玩期啦wo

玩個股梗係qq

金由早個禮拜 1900左右 碌落左100蚊啦
美匯就偏弱咗好一段時間
無限QE

有機會試88嗰啲位
不過dxy跌都唔代表市同金一定升嘅
可能流入去bitcoin

Yes....Heavy Hammar .. But Heavy Hit by Index.....dame it....my profit...lost...

bitcoin 真係唔識，睇唔透
無價值喺底，但泛用性都高。搞唔清

你算好勁啦
我都一直無profit

呢個我信沉大屍
Bitcoin係一個比2%人控制住嘅局
講到好有避險價值
比我就買金同銀算數

All my one week profit lost in one day...dame it.....dont play index..too hard..too many calculate needed..need much more resource to plpay it...

收到

今日淡淡幾猛

100點猛鬼就猛

下午266

淡友威埋今日？聽日又要做雞

恒指仲係處於完美升軌，點會跌呢

聽日咩日子

Why cow army is relatively easy to win because bottom is more easy to calculate, because rise is infinitive but drop is limited, so, bottom is relatively easier to calculate in normal situation...but normally, personally, u didnt have resource to calculate it....

升期易

I go to school by cow

So....Warning + Self Warning ... Dont play index....too danger...

次次都係一嘢輸晒啲profit ,仲追緊數

好機會

冇晒分析
得返互gel

仲有牆頭草
我就旗幟鮮明，睇升就睇升

分析後一分鐘
便有後悔聲音

噉你仲唔call爆佢，定還是你賺夠想比人賺下

能傷我最深的熊 偏偏倍升

咩機會gun

美期已call

應該認輸反手 仍然還在沽

26800 附近開始儲call

今日咁好機會俾人買上既?

淡友點會把握到

這些機會都是留給好友的

set太低入唔到隻牛避左劫
熊gel!

同意

牛軍威武

講野都大聲d , 淡友跌緊都無尼神氣，高見立下

9988 算唔算比老母麵燈死？

今日咁好死跟實美女

美女只係工具

有冇廢淡未上車

gun all in

比d 信念

直播電商又比人搞係要玩死阿里

當沽倉見紅 QE錢已在印

正呀

其實買建行，邊個會輸個價永遠都係5-6蚊咁上下，年年收5%息呢十年都係咁玩

老母麵一己之力搞到阿里冇左幾百億

醒既，更加會9 蚊個陣賣曬佢，因為知佢永遠都係5-6蚊呢個range 度行

咁中銀都係 入場費仲低

中銀太廢，有睇開內銀都知，建銀係龍頭

建行

油股又搞乜

估頂高手

緊係工商啦，今日升4％

咪又係3$ 呢d 水平
又有above 5% 息

工商都ok,但建行先係最強

不問價call

招商最強

我見波幅工商稍勝
前個幾月工商咁弱係好奇怪架

RAP

我以前初初玩股 第一隻接觸就係呢隻 戈陣7.1x買落到而家

信奈奈高開高走

升升升

揸幾個月弱足幾個月
一走先黎大升
真係無陰功

明白晒

知會$9既咩

收息收成點

7 蚊都放左la

你不如收錢幫手call put la,有市場

燈奈入左市 係咪

食胡先

26695 +1

yoyoyo
入左啦屌咪撚升呀

上啦牛軍跌夠了

好彩未平曬put